每日都見倒Lunch哥上立場...

連登仔: 膠化運動乜乜柒柒、點解有人撐乜乜柒柒、立場收幾錢乜乜柒柒

關我撚事咩
佢上倒twitter線又推得郁，3k rt又有外國人cm問咩事，膠唔膠化關我撚事見唔見倒twitter有人cm屌佢/支持佢？

twitter手足同大量兒登仔高下立見，兒登仔真係好撚鍾意錯focus

真心唔該傳媒朋友唔好再報導佢，我唔想知

寫得唔夠白兒登仔唔撚明 開過